公司倒閉 公司養嘅貓冇人照顧

公司一直都養左5隻唐貓，全部原本都係流浪貓嚟。當初老闆見佢地咁可憐就帶咗佢哋返公司養，一養就養左幾年貓，但近期經濟市況差公司做唔住要執，公司又冇員工可以領養，宜家要搵方法安置貓貓，想問下大家有冇咩好方法或者會唔會可以領養佢地🙏🏻 麻煩晒大家🙏🏻🙏🏻

你留tg 我諗一日爆pm

Facebook Page 天下貓貓一樣貓

push有心人幫手啦喂！！

你畀呢到留tg既人隨時變貓肉煲

點解咁好心嘅老闆間公司反而做唔住要執 啲賤格腦細就仲日日大魚大肉

你老母補身 食完身痕痕

重度貓痴

FB 沙律貓狗之家

有興趣，已有窗網，有養過貓，我同老婆最近都諗住拎養，可家訪。

tg nicholashk

可以試下搵連寵拯救

可以搵連寵拯救隊

謝謝大家，我聽日會嘗試聯絡比左tg我嘅人先，之後再考慮其他方法🙏🏻

只要虎紋貓 有既pm 我thx

有養貓經驗 屋企有曬貓網
詳情tg

有興趣

想要一兩隻的唔得

如有需要可dm 我，可幫手